中西區區議員（山頂）・楊哲安・議會篇：建制派遺孤 議會主導權傾向泛民

【中西區區議員（山頂）・楊哲安・議會篇】
- 中西區建制派遺孤 議會主導權傾向泛民
- 做事不留餘地或會難以回頭
- 區議會與政府部門關係惡劣責在雙方
#中西區區議員 #山頂 #楊哲安 #自由黨 #建制派 #民主派 #楊明 #區區interview
▼ Follow 區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
《區區Interview》的成立理念是以探討民生大小事情，關注普羅大眾的日常生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場
See less

Up next

1:29
經民聯石禮謙：發展大灣區只是配合香港非救

以前唔話傾向保皇賣港